Resume Materi Day 1 (25-08-2019)
Basic Back-end Class Outline : 
-Introduction to Back-end (analogi : memesan makanan) -API (Application Programming Interface) 
-Terminal
-Installation 
-Plus Material : Basic html 

1. Introduction to Back-end (analogi : memesan makanan) • Back-end merupakan bagian yang berhubungan langsung dengan server dan security
• Jobdesk Manajemen data-base, menyiapkan data utk front-end 
• Logical thinking 
• Sekilas Job career 
2. API (Application Programming Interface) : Yang menjembatani front-end dan back-end 
3. Terminal Pusat tempat dimana semuanya berawal, mulai dai membuat text (touch), keluar masuk folder (ed), dl1 4. Installation Installasi vscode, git-bash, dan node-js di laptop masing-masung.
5. Materi tambahan: Belajar front-end tipis-tipis, pakai Javascript, Basic HMTL script di vscode